{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050417",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 한마음펜션"
    },
    "text": "ペンションの近くには多くの観光地と有名な名所が隣接しています。 クルーズ船、湖、登山道、満天下など、さまざまな場所を楽しむことができます。 ペンション内部では芝生球場でフットサル、サッカー、足球などを楽しむことができます。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューをご希望の場合、炭とグリルを1セット30,000ウォンで提供します。 人数に関係なく追加で提供することができます。 幼児は人数に含まれ、追加料金が発生します。 しかし、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiをご利用いただけます。 ただし、ペットは入室できません。 ペンション施設にはフットサル場、サッカー場、カラオケなどがあり、無料駐車場も提供されます。 また、夏季にはミニプールが運営されますが、これは7月から8月中旬まで運営され、天候によって変動することがあります。 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 プール、カラオケ、フットサル場、バーベキュー場、駐車場はご利用いただけます。 また、ファミリーの皆様の休養のための渓谷も近くにあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "クルーズ船、湖、登山道、満天下など、さまざまな観光地と有名な名所があります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューセット（炭とグリル）は1セット30,000ウォンです。人数に関係なく追加で提供することができます。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、幼児も人数に含まれ、追加料金が発生します。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設には何がありますか？",
            "answer": "ペンション施設にはフットサル場、サッカー場、カラオケなどがあり、無料駐車場も提供されます。"
        },
        {
            "question": "夏季にプールは利用できますか？",
            "answer": "はい、夏季にはミニプールが運営されます。ただし、7月から8月中旬まで運営され、天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プール以外の施設は何が利用できますか？",
            "answer": "プール以外にもカラオケ、フットサル場、バーベキュー場、駐車場が利用できます。また、近くにはファミリーの皆様の休養のための渓谷もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 368,
        "QA": 404
    }
}